張敬軒尾埸唱到十二點

可以聽多次死性不改，第一次live唱嘅襯，仲有塵埃落定，追風箏的孩子，My way國粵兩個version，仲要唱到十二點，呢埸先係真究極完美個埸

而最最最重要係冇個條死肥婆做嘉賓

雖然17都好好睇 但12點完場真係好葡萄
明明原本17就係尾場
but軒叔辛苦了 四年後見

呢層真，好撚sad

少年你太年輕了，所有現唱會所謂嘅「加場」都唔係真係加，只不過係一種營銷手法，內部一早知道晒邊場先係真正嘅尾場
利申 發夢夢到

唱女神個時真係驚到勁都縮埋

仲要見到有條樓梯係到 嚇撚死